覺唔覺啲A0狗嘅一生好可悲

唔好話扑嘢，波都冇揸過，手都冇得拖
中學日日對住啲書，大學對住啲paper，畢業就出嚟日做夜做，放工放假就對住個mon打飛機
人地呢？
中學就食處女，大學就住hall扑嘢，畢業出嚟做嘢，放工又可以扑嘢
所以成日都話，啲A0狗根本就冇生存嘅意義
一隻螞蟻死咗都會有同伴傷心
但係啲A0狗死咗分分鐘連認屍嘅人都冇
我係業主就直頭嫌佢地整臭間屋

樓主住hall都冇閪屌

A09係社會垃圾

真

Ou狗依啲社會底層嘅垃圾冇資格回我po
買定個掃把等掃街啦

我對扑野冇興趣 A0又點?
垃圾

香港建國後要立法將呢班a0毒撚送去集中營滅絕

男人天性好難冇

好攰 sembreak 都日日瞓覺 同出去

我統一世界之後要喺世界各地起集中營處理呢班垃圾

Agree
利申:A09

有冇諗過係冇人有興趣同你扑嘢

咁咪岩囉 有問題？

唔係ou就有資格?

你同我跪喺度
利申 唔係ou

唔知你地點定義A0,講到A0好似一世咁
A0對我黎講只不過係比正常人遲拍拖

身邊識好fd 又毒又矮 平時死話自己A0都有拖拍啦

樓主5年無拖拍 係要恥笑A0黎取暖

睇咗Ao

得罪你咩

埋單有你份

邊過話A0一定係處
利申A0 20歲 但係同幾個女仔做過 應該除左中出 後門無試過其他都做過